今日大戶又引到班傻散撈底

升得果200點班友仔就手痕
聽日一野轟落去

收市就開始啦

成班傻鳩 等插啦

等3點後

樓豬會後悔的
入左重牛

見到呢個post即刻放心哂

你一定係外資狗打手

終極最後逃生門

升到爆喎

200點叫爆，20格都唔夠

呢幾日都係外資沽, 中資買

唔係呀.... 北水沽到傻

今日d中型股都升得ok
但跌3000升200，不了

Free fall is ready !!!!!!

大回小漲格局

抵佢地輸

收市了 北水收爐走人
聽朝道指再插 債息再升 準備插到28000

唔好呃🐶我啵

最後逃生門呀，快啦

無啦 要等2019啦

插緊水

穿左！！！真係穿左!!

你見350pm 開始 短短十分鐘就暴跌
就知一定係大戶散貨，先可以推跌得咁快，非散戶所為

姐係證明左係班大戶想bait 散戶推高個市
然後大戶再趁高價散返d 貨出去

證明左係班大戶想借呢十分鐘做低個市, 聽日又可以收貨, 散戶唔好中計

屠宰場